今晚過後要做的是⋯

唔好再諗住同人講自己係咩身份 人地就唔郁得手
唔好再諗住對方因為係咩身份 就要守返咩規則
唔好再以為呢度嘅法治 可以保障到你同我

依家已經唔再係講規矩嘅時候
當對方開始處處進逼 咄咄逼人
繼續循規蹈矩 守法守規
只會故步自封 自綁手腳

一直所講嘅嗰句be water
並唔係比你用來合理化你隨時可以離開嘅口號
而係要因應對方嘅所作所為
而改變自己嘅行動模式 作出還擊

今晚過後 係時候放低所謂嘅道德包袱
與其一味捱打 不如還以顏色 十倍奉還
今日開始 打要還手 罵要還口 以牙還牙 以眼還眼
與其聲討人恃強凌弱 不如自己唔好咁弱小

懸崖絕嶺 風尖浪口上
忍一時並唔會風平浪靜
退一步亦唔會海闊天空
請大家 切勿再忍 切勿再退

老實講真係需要武裝起義

此仇不報枉為人

請持有外國護照既巴打，若感到人生安全受到威脅，立即聯絡領事館求助
[重要］香港政府以無法保護外國公民 請受傷外國公民立即到領事館求助

另就此 建議成立前線行動組 有組織地有效率地抗衡施暴行為 拒絕再捱打